{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 더옐로우펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加された人数がいる場合は、事前に連絡する必要があります。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 もし最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 未成年者は予約及びご利用が制限されます。 入室および退室時間を守らなければなりません。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。 個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで全額払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や宿泊に制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は予約及び宿泊が制限されています。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を直火で焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合は、カスタマーセンターで全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合どうすれば良いですか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 522
    }
}